求大阪500蚊HKD左右既OMAKASE

食死你呀

500hkd

500蚊入7仔叫店員發板啦

爭鮮算啦

去尖咀唐吉軻德啦。

500蚊大阪大把選擇喎
唔係香港喎

500蚊
留返香港食元氣啦

500YEN?
食得死人架喎

京都鮨 忠保囉

500HKD 左右其實好多選擇
都唔知樓上個班串柒柒jm9
黑杉都多人推介 午餐有得揀5000/8000/10000YEN

五舊

500

京都鮨500得?

呢間伏喎 茄子壽司

lunch 6480 yen?

比1k既話我洗撚去日本食咩

班柒碌以為自己好醒